皮膚差，就唔好幻想搵另一半

塊面成個蜂巢咁，另一半想同你親熱，都已經無曬心情。 帶帽只係遲早既事。

咪搵返個月球表面

Okay 唔講樣 你內在又有幾好？

朋友都話我幾大方

蜜蜂需要你

扮晒大方

駁唔到 睇西醫做laser?
皮膚唔好 五官幾靚都冇咩用

試吓護膚品轉organic 唔好食咁多糖 多睡眠同運動喇

屌你老母 我想爛面㗎而家

啱啊
決定搞好塊面先好搵另一半